伯賴拆解賣料狗點解可以預測中晒波料

佢條片唔係想拆解賣料狗
不過呢個都係賣料狗既玩法
每次都會SEND兩邊波料
CAP中既波料出黎

其實都拆解左好多年